台媒曝川普將對江澤民動手 江家5000億美元或被凍結

中美貿易戰已經蔓延至其他領域，台媒5日爆料稱，川普即將出手查封中共高官在美資產，首批被查封的對象包括江澤民家族。如果消息屬實，江澤民家族藏匿在美國的5000億美金資產，很可能因此遭凍結。

10月5日，台媒《自由時報》引述海外爆料稱，川普即將出手，查封上海幫高官在美國的資產，被查封的對象包括中共前黨魁江澤民。

消息稱，上海幫屬江澤民勢力，長期控制中國電信、金融等多個領域，美國政府將先對江澤民家族實施依法查封，三週內立法基本完成。

如果上述爆料屬實，江澤民家族藏匿在美國的5000億美金資產，很可能因此而蒸發。

中共前黨魁江澤民家族，是眾所周知的中國巨貪家族，也被坊間稱為「中國第一貪」。此前就有報導披露，江澤民家族目前在海內外持有現金和資產合計超過5000億美元。

據悉，江家控制的海外資產包括，基金、股票、銀行、信託，能源股份、科技股份、黃金期貨、房地產、海外控股公司、離岸公司等。這些資產均由江澤民的孫子孫江志成代表江家持有。

海外曝料稱，江志成目前持有中、美兩國雙重國籍。而此次爆料的資料來源於自己聘請的專業團隊調查，如果被證實虛假，他願負一切法律責任。

《自由時報》引述分析說，美國在9月20日宣布制裁中共軍委裝備發展部和部長李尚福，凍結其美國控制範圍內的所有資產，如今查江澤民等中共高官的在美資產，可能是美國逼迫北京重上貿易談判桌的一項手段。

美國9月20日宣布，決定對李尚福實施一系列嚴厲制裁。這一決定立即引起中共官場恐慌。中共除了做出一連串反應，向美國表達抗議之外，中共黨媒更是連發評論，稱美國此舉史無前例。

分析認為，川普政府針對中共高官的制裁，等於打到了中共的「七寸」。

10月3日，港媒提到，中共不少高官及軍方將領，存巨額資金在美國，有部分超級大領導人，在美資產更以萬億元計，家人親屬亦移民美國，並以離婚作為掩飾手段。

此前也有報導提及，美國是中共外逃貪官的首選，有超過7000名貪官藏匿在美國。中央黨校一名教授2010年曾披露，118萬官員配偶和子女在國外定居。

中國民間一項研究發現，中共中央委員當中91%的人都有家人移民海外，甚至加入外籍；中共中紀委成員當中，88%的人都有親屬子女移民海外。

中共權貴家族轉移到美國的財富早已經達到天文數字，美國一旦正式啟動對中共權貴階層個人進行制裁，中共高層必將人人自危，不知道會有多少高官將被美國發起的金融戰「一劍封喉」，從而導致傾家盪產。

而美國此舉對中共高層的衝擊、震懾與巨大壓力，將遠遠超過關稅、匯率等。

侵侵識玩野

又贏

侵都識玩支那招”養豬計劃”

郁左隻小學熊先啦，郁佢對頭蛤乸做咩

唔郁對頭佢地點會作反

陰公豬

搬去英國瑞士未得
兩大黑錢天堂

侵真係識玩

係搞都搞習派啦 搞江派做乜鳩

你幫我搞掂隻熊仔我咪解凍你d資產囉

習派借侵對手打擊江派

Trump

擒賊先擒蝗

癡撚線5000億美金係咩概念 成4萬億港紙，點解無人講呢樣

呢招無解
直接鍊撚住支那春袋

攪死小熊，邊個來講數

話你冇腦真係無腦
最後殺著先封人喉
咁搞一搞如果江派出手，美國佬乾手淨腳囉

呢招夠絕，順便攪埋香港啲膠官啦

出得嚟行，預左要還
當年土改公私合營搞到幾多人家破人亡

而家美國佬做返同一樣野

剃人頭者人必剃其頭

共產晒班共產黨

4萬億港紙夠填平幾多地

鏈住江派春袋迫佢出手反習包子
再反手抄家食埋5000億，成事應該都會留返江家條狗命嘅

清朝每年的國庫收入7000萬兩，和坤被抄家11億，等於清朝當時15年的國庫收入

原文網址：

5000億太濕碎
換算番今日中國每年11萬億美金GDP
一日唔貪夠165萬億美金都唔會超越和坤
所以佢地都算貪得好少

支那咁鐘意搞鳩人地個選舉
呢加人地咪搞鳩番你囉

借刀殺人又得
賣人情比熊仔又得
得左

逼江派推習大大落台

封江派好合理，等佢反臺，美國可以食花生

一攪就攪大佬，下面班做細的，一係就割蓆，一係就走佬或者對抗

香港睇表演

關江澤民撚事，佢自己都比人打到死死下

拎番晒中共貪官D錢
填番咁多年貿易易差條數

萬億美金 成間蘋果都買到

憑本事拎 識玩

可以買到一間騰訊

大陸一人進貢四百美金已經呢個數

基本上全球d有錢佬好低調
個個係到扮平民

唔係人民到拎
鄰國係將出口貨品價值換成rmb發行
但但d $本身都唔會去哂平民到

等江派習派互屌
美國就可以食花生漁人得利

如果消息屬實，中國將成最大贏家

5000億美元，兩年貿易逆差

一個官都咁多

打夠10個官，美國負債可以清唔少

侵侵呢招係斷佢回血

唔搞佢邊有人內部反鳩習近平

侵呢盤西洋棋真係捉得好大
一開局就進攻型

借力打力

下次玩制裁統戰部同政治局成員
一係人頭落地一係內戰

一年貿易逆差

侵侵

擒賊先搆王

等睇表演

要制造國內壓力，兩個鬼打鬼，又唔洗自己做衰人

台媒睇下就算啦
馬總統看手表

最有錢而見得光係有錢佬係亞馬遜老細

身家都係得1600億美金

[red 中國民間一項研究發現，中共中央委員當中91%的人都有家人移民海外，甚至加入外籍；中共中紀委成員當中，88%的人都有親屬子女移民海外。][/red]

說好的愛國呢？

係人都知高官收埋好多錢 同分散哂
點樣搵

搞埋香港一份就有

重有得過你食花生

想知張圖喺邊搵
次次見到都笑到仆街

美國好撚識玩

斷佢後路
班中共鳩官 貪埋貪埋放係外國

千奇唔好

萬一維尼投降，分分鐘支爆唔成。

呢位巴打就心水清啦
梗係搞鳩對家
對家驚就迪住同美國合作
到時仲好睇為左5000億做trump係支那既針

咁GDP 又唔等於稅收，不過國企個啲收入又唔知可以點計

咪吹水唔做喎

幾多個0

笑咗，仲叫自己做共產黨

侵侵抄5000億用黎補貼美國農業，孔明借箭

高招

侵

真係狗咁撚

5000億美元貿易差額一次過打和！super

侵侵識玩
老江當年都算行得最貼近西方世界
而家迫你成班人作反
一係冇晒資產 一係冇左條命
做人做鬼自己揀

共你既產

台仔吹水多

街市阿嬸都識講，中國十一億人每人500蚊（美金）都夠啦容乜易

唔派錢，改派樓

挑動群眾

自由時報既野 睇定d好

川普點做野，江澤民先係真命天子，滅習棋子

郭文貴又中

習下著一盤很大嘅棋

一個舊高官員家族都有5000億美金
計埋其他貪官 流出中國資金到底有幾多

大陸屋企係深圳市內某區
聽聞有個貪官 新年商家佬去佢度拜年要封返50萬現金俾佢 舊年先俾人捉左
(我估坐幾年皇帝監 出返黎又去第2個省個貪官 )
一個地方官書記 都可以咁貪
可想而知 再上再上果堆真係
中國根本輸係貪贓枉法 黑社會式合法管理制 唔係一早超英趕美

gdp唔等於國庫收入喎

正解。

幾時整689？

係就快 大量花生湧現

5000億美金咪多過bill gate?

老江心諗：又關我事，係搞都搞刁大大先啦

多過人哋一個國家既財政儲備

有瑞士唔擺
擺美國

江：我擺個5000係美國，係小數目黎，世界各地我都有，你地唔係咁天真呀？

SOR
如果按2017年中國稅收1.75萬億美金
十五年稅收應該係26.25萬億美金
都依然係內斂
5000億美金相對和坤真係好清廉
好想知佢地夠唔夠用

見到「依法」呢個詞就諗起贏國

等習派推向更左傾，支爆指日可待

浸浸好波

5000億美元

屌你老母

Ok 咁凍結咗佢囉

係你面前槍決你隔離條友
係畀警告你，已經好有風骨
一招可以嚇到人人都瀨屎，怕下一個就到自己

侵真係高招，懷疑佢睇開孫子兵法

益左雜種
雜種 最想江派，紅2代金主死晒

係堅料先好

5000億美元

點解可以貪成咁

如果係真嘅一定支持侵侵
但係台媒報導中共嘅消息信住一半先

之前咪好似有人發公開信比浸
話中國最大既春袋係中共班海外資產

如果真係凍得成，離投降/打仗不遠

中國人係補師嚟，兩邊政府都搵佢地嚟回血

全世界最有錢嗰個盤面都係得1000億

老江臨死都要俾美帝渣住春袋

原本CIA係支那嘅情報網已經失效，佢出現令美國短時間內將北京嘅底起得一乾二淨,。

咁只係計擺在係美國既蚊， 擺其他國家同自己屋企都未計

信果個都白痴
你都唔會放晒美國啦
一定仲有大撚把係第二度

出大絕

之前中共起左 cia 向大陸既針。

係一個家族
好似有百大家族
咁加埋可能有幾十萬億

瑞士一早黃咗喇

我家人識人內地有做村長的細佬,開非法睹場仔都唔捉啦,其他沒關係係捉到實一實

真係
江派為求存可能會做美國隻棋
你覺得會死？

有冇人知成個共產黨有幾多個大家族加埋幾多人(最高位戈批)

凍結有乜用
充公啦
拎 d 錢黎打貿易戰

美國可以收為入自己庫房？

其實江派喺中共內部勢力仲有幾大

美國無加入CRS
如果唔係班貪官點會咁冒險走資去美國

唔好比佢停

如果澳洲行聯手呢，就搞到集種

其實呢世界嘅富豪呢 喺中國嘅官員面前都係垃圾

5千幾億呀
仲迫唔到出手

轉走哂啲錢要幾耐

一個江家 可能連繫上好多個家族
二十，三十，可能唔只
中國佬天性 錢越多越鐘意鬥錢多
去到大家錢多到鬥黎冇意思咪權鬥

中國根本10個官員10個貪
點查點打貪都係冇用 已經唔係貪污問題
係權鬥問題 借打貪清上一代權力
維尼帝都改埋法例俾自己稱帝

5000億美金 美國佬收咗, 大把用途.

之前都好多人提到
加關稅根本嚇唔到班高官
但上次一搞個軍官，即刻嚇到成個官場震晒
如果今次真係郁江家5000億美金資產
刁帝唔想投降都自己圍內俾人逼到投降

美國呢招絕到

屌老母，5000億

海外曝料稱，江志成目前持有中、美兩國雙重國籍。而此次爆料的資料來源於自己聘請的專業團隊調查，如果被證實虛假，他願負一切法律責任。

郭文貴唔使死，你話冇美國佬全天候保護，佢橫屍十年啦

今日貿易順差一次搞掂

侵真係識玩
維尼啱啱攞溫家寶個仔開刀
打團派
侵就即刻幫佢得罪埋江派
等江派同團派一齊同維尼玩

充公左佢啦
用支那人既錢黎打支那
以子之矛攻子之盾

花生🥜多到 好熱氣

嗚呀！

雜種國內任拉人
江派 國內馬仔死得7788
點解唔全拉
因為外面勢力中好大

內鬥派 錢 人走晒去外國
邊個最想捉晒有錢人？係雜種

就係想迫到班人冇路走 一定要造反嘛

郭文貴d 料真係好堅

每日美國/侵侵都有新消息/行動
好開心

👍

食屎啦 kknews，咁多兒登仔免費幫呢啲濕鳩 content farm 宣傳

就算擺瑞士美國一樣可以封鎖

比個最近例子
國際刑警主席孟宏偉

有權無權，有錢無錢
雜種想全部送返大陸

等佢地再內鬥

擺到明海外儲備黎嫁啦, 只係江家代管姐

突然諗起國際刑警個大陸佬俾人拉可能關佢事
出紅色通輯令都搞佢唔掂，係咁爆料

亮劍 啪啪啪

我相信如果贏國如果迫到力牆走頭無路(雖然可能性好低 , 佢一早走左)
要脅佢家人(夾佢兩個仔+幾個孫)
我諗力牆爆到既料一定多過郭文貴幾十倍
兼可信程度高好多

填到過澳門

習:多謝先wo

2017年中國國庫收入172,567億人民幣
佢貪左34,350億人民幣
平均從每個中國人手上貪左3000HKD

出師無名

貪得咁少

你估佢冇擺咩
冇老江咁多ja
佢個女都係美藉

一個國家領導既家人親屬竟然唔係自己執政既國家 , 你話好唔好笑

五毛睇下侵侵屋企人係唔係拎其他國家國藉先啦

唔郁對頭 對頭點會出手

借刀殺人 侵侵ho ging

俾啲金融常識 , 只要係美元 , 擺香港都一樣可以凍結你

幾時都話 有錢唔係大哂 有權先係 一句就收你5000億皮

凍結咗江d錢，點鬼打鬼，江一下被ko

我都奇怪冇人討論 一個家族既錢可以等於香港既外匯儲備 究竟果時貪污既程度去到邊

夠買起幾次匯豐

鍊住左好多個春袋

正餐前嘅食下前菜

咁凍結同沒收都有分野既
凍結都可以解凍

凍結唔解凍同收入自己庫房有分別咩

好

暴君隊冧江澤民

點先貪到5000億美金

係咪真? 期待

燒到埋身了

記得游青源節目提過13年斯洛登都爆咗中共官員海外户口存款4萬8千億美金. 記住只計存款未計其它資產。

此前也有報導提及，美國是中共外逃貪官的首選，有超過7000名貪官藏匿在美國。中央黨校一名教授2010年曾披露，118萬官員配偶和子女在國外定居。

中國民間一項研究發現，中共中央委員當中91%的人都有家人移民海外，甚至加入外籍；中共中紀委成員當中，88%的人都有親屬子女移民海外。

中國一爆都係死係中國既人 班貪官一家大細就去外國享福

5000億美元...
係咪咁好貪

因為一早知老江年代係咁貪
一個村長貪都有幾億
上咁多級最高果位 , 有幾千倍都好合理
即係變左見怪不怪

多過啦 但bill gates係見得光
除咗江家仲有少少高官有千億美金

美國是咪成日有人mon住連登抄橋?

有線中國組- 【地方總債務達75萬億】 【中央急謀對策設法劃清界線

我係咁睇的，

1. 直接打方國家的元首等於無彎轉，同宣戰無分別，美國佬唔係最後都唔會走呢一步；
2. 國內輿情。由於習係現時的領導人，直接打習，咁佢所控制的官媒就會引導民眾反抗，到時美資企業的資產同設備會有直接影響。但你打江就未必有咁的問題，官媒會唔會報前國家領導人有咁多資產？但你唔處理，江肯同你罷休？
3. 另外江只係前奏，非江派、中間派、甚至習派都有唔少人的資產放係美國。江會聯合歌班人一齊向習施加壓力，因為江有呢個輩份同能力。但抗習或者其他二打六的效果，就未必做到呢種效果。

究竟係習派借機打擊江派
定係美國借江打習？

幫習仔排除異己

係搞都搞習近平全族啦

擺瑞士就瑞朗啦

下著一盤很大嘅棋

是咪要逼江派打習派？

明顯係後者
仲要係一石二鳥
打江=本多會多一大舊資金+迫江派搞掂維尼+其他派別為求自保會爭住帶路

試問下 , 如果侵侵落呢個行政命令
美國除左共碟 , 本土有咩人會反對佢做呢件事？就算反 , 可以用咩理由反？

5千億

成日炒車，醒都買對家

用得呢一招，侵後面班團隊了解中國好深入，呢招係利用咗中國體制缺陷

跟本高招，等你地中國內鬥，

進攻節奏咁快，大炒40比0都得，支共根本黎唔切反應，接招都冇時間思考

早排停支那軍官係試水溫

屌! 真係好撚正
睇一次笑一次

幾時證實消息 心急

放英國瑞士囉

陸續有來

歐洲牆頭草，美國強時即刻夾埋侵侵玩鳩支國

侵仔發威了

你真係弱智架wor

無你想像中咁難搵

只係要政府級出聲(仲要美國)
銀行/ 財政界大把人即推個堆客出來交貨

中共就自吹自擂話要發動質同量嘅反擊

人地美國就真係質同量兼備

人地收2000億你先收得600億

人地凍結你在美資產你只可以抄自己人家

其實牌面已經輸到九彩 你仲有必要傾全國衰到底咩

應該會幫手搞
錢就收歸國有 順手推走佢地

Trump 好勁

擺瑞士有西用咩? 十幾年美國已經要瑞士公報客戶資料, 你放上去人地自動報去美國

笑左
冇影響力

仲有個令計劃

係連登 就算侵幫習仔含埋撚
班連登大政治家都會話侵侵高明
想搞到習仔精盡人亡

報左又如何？
而家全世界銀行都要互報資料防止逃稅啦
但美國有冇權力要瑞士凍結擺係瑞士既資產？

不嬲討論區就有人收人仔唱衰郭文貴

美國人始終勁過港豬十倍, 一早搵到郭文貴的價值

郭文貴呢粒棋子用得妙

好快有漢奸投誠 維尼點搞呀

搞江派先係高招 咁先可以逼佢出盡全力反抗

一個郭文貴都幫到手捉內鬼

美國佬如果夾實江派,有江家賣隊友好快KO中共

5000億美金

咪算少囉
一個鄉都成億啦

用人民幣兌瑞朗 ?

瑞郎負利率喎

一野打爆支那春袋 幾多個飯冰冰都補唔返條數啦

支那第二大勢力就係老江上海幫

江派唔夠力
加上習自己搞團派
兩派加埋都有D力量
雖然唔夠力拉習落台
但都令習好麻煩
侵明顯睇好時機等
習一開溫家寶刀
就幫佢開江派波
等佢兩邊都顧唔好
等習向佢讓步

啫
連美軍一年軍費都未夠

俾啲金融常識，瑞郎一定係cash deposit咩
梗係Investment product denominated in CHF
仲有政治常識，你估佢個幾千億美金係用人民幣兌美金？人地分分鐘收錢就係境外收啦，仲人民幣

係無權
如果瑞士唔遵守世銀規矩
咁佢加入做乜,走得啦
可以唔凍結保障佢自己客戶架,無問題

仲要唔係現金
中共d官真係好撚誇張

無啦啦關世銀事
而家擺明係美國自己做鳩中國

可唔可以係凍結嗰5000億分少少出黎
加下軍人人工 或者雙糧都得 過返個肥年

印象中郭文貴爆過黃岐山有20萬億人仔，所以5千億美金都已經係小兒科

佢地講擺舊錢係瑞士有無用呀嘛
事實係同瑞士無關係

又江派，大紀元化?

班貪官點會擺一度地方
美國應該係一部份啫
等埋歐洲跟隊一齊凍結
大把戲睇

痴撚線，5000億美金

所以話美國佬有晒地膽做軍師架啦

你打完你地臭閪支那既長生疫苗多多都有得你射

本來就係黑錢
直接抺收啦

如果消息屬實，江澤民家族或成最大贏家

你仲醒過江澤民 , 江澤民一早問你點攪就唔怕美國佬啦

華爾街班柒頭

係既
應該係話世銀要銀行保護客戶
但亦要跟當地法例
美國同支那有仇
瑞士冇
所以瑞士冇理由要跟美國法例去凍結佢地啲資產

高招 先搞你仇家等你鬼打鬼 侵侵

比上海派拎返個黨啦，
班撚樣起碼識做生意

我點會醒過佢，佢大把人教佢點洗錢
佢係估唔到會有侵侵條癲佬會改法例造佢地

我係醒過你啫

佢地都自身難保呀 , 呢壇嘢仲反真係俾侵侵子彈郁佢地
唔會呢個時間衝出黎柒啦

15年 x 稅收最少17萬億支幣 255萬億

美國肥牛

中共d 資產一定要轉去美國?加拿大，澳洲，英國果d 得唔得

土共抄就抄自己人
美國抄就抄鳩你中國人

台灣佬算9數啦

咪係
一陣告埋佢地幫手洗黑錢
渣渣林供晒出黎
自己舉報唔駛俾人罰

嗰班仆街一定大把痛腳

咁就ok la

先抄5000億
唔痛？唔叫救命？即係抄得太少，繼續抄
痛？叫救命？狗咬狗？即係方向正確，繼續抄

估唔到連登都會有一日
擺老江上神台
喺社團裡面
真係無話邊個唔可以出賣

侵：幫手ko 俾哂你哋都得

應該換曬黃金最穩陣

世上無永遠嘅敵人
只有永遠嘅利益

咪係
5000億呀大佬
你估5千蚊呀?

20萬億人仔 用係發展火星殖民夠唔夠用

抄曬所有人家夠唔夠還美國國債？

如果瑞士真係咁強, 當年就唔會交資料畀美國, 當年美國都講要制裁唔交資料既銀行.

家下香港成日港bam 人account洗黑錢, 睇下匯豐係美國畀人罰左幾多錢

呢招真係好絕

除咗可以對維尼起個恐嚇作用之餘，
揸住佢對家個春袋真係大撚把嘢可以玩

做到個人 5000億可流動資產 , 全世界應該得美元做得到

郭文貴

事到如今中國重可以做D咩

習大大個女喺邊，Trump可以搵佢食飯

有無郭文貴爆料一覽表 ?

瑞士唔係強
而係一間銀行冇法律依據咁去凍結人資產對佢既商譽傷害有幾大
銀行業對瑞士黎講又咁重要
瑞士會無啦啦幫你美國手去凍結人資產？又冇法律基礎
係咁易既話侵侵唔駛淨係話凍結在美資產而係全世界資產啦

App: GUO Media

邊度有寫佢個5000億係流動資產？

續定床下底嗰幾本護照
每日上we7 格下價 黑市美元匯率
叫美國個鐘點打掃定比華利山間屋

GDP=國庫收入

政治既野講拳頭大姐, 美國制裁銀行既法例邊個唔敢守? 德銀瑞銀匯豐都罰過錢, 美國講佢係黑錢就黑錢.

等如黃皮膚都係中國人, 拎住瑞典passport 都無用, 照坐洗頭艇

你講個幾間俾人罰錢係佢地係美國既業務犯左美國既法例

明唔明分別係邊？

好撚勁

犯唔犯睇美國執法架姐

成班都係支那 人地撚識分

懷疑侵/佢團隊有上開高登/連登
好似都講左攪鳩支那人外國資產 一定收皮

冇CRS因為美國有自己嘅FATCA嘛

咁瑞士唔公開係本地客戶資料又犯左美國咩例? 咪又要公開?

亮劍

打擊政敵...雜種多謝美國都黎唔切

要收割了

全香港一年gdp先大概3300億
所有香港人做一年野既生產值都唔及一個人有錢

原來仲有人覺得瑞士銀行係無敵
睇賭神睇得太多啦

你睇下美國點制裁個軍佬
美國佬係話，如果你公司銀行同美國有聯繫同控制範圍，你就唔可以同名單入面既人有生意來往
咁借問聲有邊間銀行係美國冇業務呢

呢—年內習會唔會比人拉落台？

侵侵都唔執輸要亮埋一份

老江baba 700 jd 呢啲巨企
全部係壟斷式
收屋收錢
再資本累積，養吓債加吓貢桿
5000億保守咗㗎啦

好撚野 同上面部分巴打英雄所見略同
愈來愈覺得兩條友夾埋
貿易戰係表面不和
實質互相利用
美國借打壓中國拎返本土光環 振興經濟
習借美國打壓異己 一鋪ko搞左幾十年都唔掂既政權鬥爭
到有一日 習覺得自己權力真正穩固 侵覺得保護主義成功 大家又用第二條橋再合作

將高鐵當地鐵咁起

你知道得太多了

咁愛國d錢做咩擺哂去美國到

美國係經SFTA叫瑞士既銀行交資料架

無敵
不嬲都係話擺美國會俾美國佬凍結
擺瑞士就美國佬凍結唔到
咁就等如無敵

你講個例子
冇業務往來唔等如凍結

擺瑞士凍結唔到咪錯誤觀念囉
業務往來講緊間銀行呀師傳
瑞士既銀行，好似UBS 咁，同美國有往來，就要凍結個條友既資產
去美國財政部睇下啦

未亮劍姐
等下啦

都話左普通人做唔到帶路黨
第一波係郭文貴
第二波係江派篤灰比美國知保平安

冇分析 得粒

美國 啪啪啪 美國 啪啪啪

有個問題唔明
如果美隨便咁抄人家
同中國有咩分別？
我係資本家，發現呢個國家原來可以隨便處決一筆咁大金額
國際聲譽可以接受咩？
定用咩原因

我諗中共係無原因沒收，美國要有證據加埋啲錢真係要非法/不清楚來源

而且制裁貪官已經係好好既原因

The Secretary of State, in consultation with the Secretary of Treasury, has selected the following sanctions from CAATSA section 235 to impose on EDD:

- a denial of export licenses;
- a prohibition on foreign exchange transactions under United States jurisdiction;
- a prohibition on transactions with the United States financial system;
- blocking of all property and interests in property within United States jurisdiction; and
- the imposition of sanctions on an EDD principal executive officer, its director Li Shangfu, which include a prohibition on foreign exchange transactions under United States jurisdiction, a prohibition on transactions with the United States financial system, blocking of all property and interests in property within United States jurisdiction, and a visa ban.
The Office of Foreign Assets Control has added EDD and Li Shangfu to its Specially Designated Nationals and Blocked Persons List. As a result of this action, all property and interests in property of this entity and individual within United States jurisdiction are blocked, and United States persons are generally prohibited from transacting with them.

有咩問題

當日美國都凍結過納粹在美資產

共產黨在新疆行為等同納粹黨
你係恐怖份子都唔凍結得你帳戶?

共狗抄平民家
美國就抄貪官家

我諗你睇呢個會易明啲
Overview and Operation of U.S. Financial Sanctions, Including the Example of Iran

可以咁講，冇銀行會敢同佢有往來

往來同凍結所有資產好大分別喎
我淨係見到block payment transactions

岩啦，唔撩撚到錢到時睇下愛錢定愛黨啦

屌你講D野認真架?
一個政府做得你,你荒會搬唔到百幾二百條出黎咩?
更何況大陸班官資金見得光咩?
我真係好想知究竟可以用咩正大光明既藉口答到5000億美金既來歷囉,
就算分散做1000個戶口都講緊5億USD/人啊大佬

江派為自己要反
習派奴材驚下個到自己又反
一齊反
得咗

你睇清楚我寫乜先啦
唔係講緊美國凍結佢係美國既資產冇道理呀

內戰 內戰內戰

打仗前凍結資產
打完就會充公架啦
一架戰機都要用幾億啦

話要迫江派郁手鬼打鬼
但凍結晒江派啲錢
無錢江派仲做到咩?
招兵買馬水腳費都無喎
大陸人見錢份上阿媽老豆都賣
你無錢點解仲聽你講?
仲話要反當權派既熊仔?

" 你睇清楚我寫乜先啦"
還返俾你,
我由始至終都無講過係凍結於美國本土既資產

唔知你up乜鳩

香港都有一萬億 江澤民睇成個中國wo
有幾出奇？

用到美金做非法野美國就可以凍結....
最近例子係肥平......

ching有道理，侵侵打江派反而令到成個貿易戰有新既睇法，打江派點解讀都係幫熊仔手

跟住江派就喺香港策劃暴動

真唔真
貪左5000億美金咁多

會唔會太過陰謀論......

係連登好多反共文章都好多正評
但係有幾多個到最後真係實現？

其實都係想佢地鬼打鬼，會唔會落手真係冇人知，始終中國人咁多年黎都係衰內控，向住呢個方向落手就得。

5000億~fatfat喇今次
又可以睇內鬥

好難講
呢步棋都仲未明朗
話佢借江打習又得
話佢幫習打江又得
江無晒錢仲邊有本錢反習
江本身除左錢有咩武器或者黑材料可以用